[入黎屌我p牌左膠]做個醒目裝修師 四色分類你要知

見連登互屌足成晚好撚心痛
我地一直打到依家就係靠和勇一家不互屌不割𥱊
我地唔係有共識要四色分類架咩?

[black]黑裝修[/black]
紅裝飾
藍罷買
黃幫襯
有群眾共識就要一齊堅守
唔洗下下硬裝修嘅
下下都用劍你估我地係藍絲咩
裝修完要即時有文宣隊洗下地等記者朋友連埋文宣一齊影番張靚相
隔離po好多文宣巴整左靚旗仔大家都要用下架

文宣追唔切
和理非好似大笨象咁都要俾啲時間佢地進化
真係有和理非唔明點解咁多裝修架
求勇武都俾啲時間同耐性個社會去明白同接受我地做緊乜

屌我好愛你地每一個大家一直努力頂住好冇呀

呢個共識今日完全做唔到

1/10

推。
希望大家推番岩方向

2/10

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

3/10

4/10

5/10

推

6/10

裝修暫時停工
18區唱歌迎人權法

7/10

8/10

9/10

10/10

紅色, 就係撐共撐警大集團。
美心, 吉野家呢啲其實唔可以話佢係黑, 最多係紅, 因為佢地係言論上攻擊抹黑示威者, 呢啲舖既裝修要停, 改為裝飾算, 另外starfuck裝黎意義不大, 因為平時都係比人hea多, 留番個地方俾手足入去涼冷氣, 俾同學仔齋溫書唔幫襯會唔會仲好?

裝修黑色目標應該係黨鐵, 福建幫優品, 富臨系列, 建制派議員既地頭
黨鐵做殺人幫兇, 建制為多年禍害香港根源, 福建幫就真係出埋人去斬手足, 所以全部一定要裝修.

至於藍色, 就係果啲冇乜影響力既撐共撐警小店

認同